你哋開唔開到 九巴 app?

定只係我開唔到 ？

開到

用到，user 問題

我有兩部機
android 開唔到 iphone開到

我都一樣 Android機
Click Cancel就用到

係喎
但每次都要click cancel 😤